# web-project-training

[+] 1. Создать метод, который на вход принимает **@PathVariable** и напечатать его значение

[+] 2. Создать метод, который передает тело json через **@RequestBody** и напечатать его с помощью lombok

[+] 3. Создать метод, который на вход принимает 3 параметра в **@RequestParam** и напечатать значения

[+] 4. Получить **@ResponseBody** в виде json объекта со статусом OK

[-] 5. Создать объект книги (id:UUID, имя, автор, кол-во страниц, тип книги) - хранится в List

Создать методы:
1. Запись книги, где id генерируется самостоятельно

**Код ответа**:

   `200 - запись успешна`

   `501 - книга уже существует`

   `400 - одно из полей пустое`
   
2. Удаление книги по id

**Код ответа**:

`200 - удаление успешно`

`501 - не сущетсвует книги с данным id`

`400 - id пустое`

3. Вывод списка книг по его типу

**Код ответа**:

`200 - вывод успешно выполнен`

`501 - не сущетсвует книг с данным типом`

`400 - значение тип книги пустое`

4. Вывод информации по автору: MAX, AVG, MIN кол-во страниц в его произведениях

**Код ответа**:

`200 - вывод успешно выполнен`

`501 - не сущетсвует книг с таким автором`

`400 - значение поле автор пустое`

5. Сортировка по автору, кол-во страниц, типу книги

**Код ответа**:

`200 - вывод успешно выполнен`

`501 - введен некорректный тип сортировки`